廣州黃埔一城管局副局長被確診新型肺炎

今日（1月25日）下午，有消息稱廣州市黃埔區城管局副局長尹維新被確認感染新型冠狀肺炎病毒，出現症狀期間曾視察黃埔區花市。新京報記者獲得的一份落款為黃埔區城管局的通報稱，尹維新於24日確診感染病毒。新京報記者從國家衛健委下設12320衛生熱線獲悉，黃埔區疾控中心正調查此事，有結果將及時反饋。

来源：新京报讯（记者 刘浩南）、魅力黄埔

行花市啊嗱

拿 首先 無汁（連結新聞來源） 呢
就會比人 屌老母